★突發！夜期開始失禁！

滴尿了

大噴射soon

即V

貓b又燈
想買1478
買唔買得過

全盛時期究竟臭貓可幾多個POST出嚟痾夜尿呢

你把口就日日失禁

成日j游b啲臭x腳個口咁上下

u no J?

唔信

ready

no need j

熊仔 無得輪

升返哂啦屌

V

老貓又中風

次次入熊都發財

神猫

還看收市

貓哥

有四千未？

乜事跌咁急！？

土耳其出事

又漏

你個膀胱就漏

老貓

又係老貓

燈力

又漏了

失控了

捕貓trap失控了

大升

升緊喎。

Old cat is lamp
Old cat is useless
Old cat has no penis to use
Old cat must die
Government should cut old cat's CSSA

升乜撚呀
屌你老母

老貓我買咗成人止尿褲比你

漏了

成手1478典蒜

暴跌十鳩幾點

又中

又跌

老貓有冇輸到失禁過 ?

old cat長期著添寧

突發!!! 老貓被人通櫃，開始失禁!!!

暴跌十點!!

愈趺愈高

老貓開始失禁，瀨屎中，財經台臭氣沖天

似

1478

失禁

你隻臭貓咪成鳩日走嚟金台瀬屎啦屌

you以為日日ff就會成眞?

好痔愚post嘅人係咁傻鳩

成班連登毒瘤

一兩日咁樣玩就話好笑，日日都係咁就變得好on9

點止毒瘤呀!
隻臭貓直頭有痔漏

hole痔癒原來係老貓的期望

道期暴跌 今晚夜期失禁開始

來料

來了

暴跌29點

中！

又痔漏?

下？？ 樓主你自己失禁jar ?

黎

老貓又賴屎

Ready

老貓開始失禁

今次淡淡叻返次好無

買樓拉淡淡

老貓走左PUT未

中

暴升緊

#yup